[渣馬] 識睇一睇定係睇留言

full gear 去跑應該會死人

我要快過呂麗乳搖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

中国97前係講到會對香港好好，但只係賤男溝女手法溝到香港前就咩都得，溝到後就咩衰野做齊，搶香港私已錢打香港人。所以最好都係分手吧

竟然無左gif

推

d 人好癲